屌你老母支那狗，自己冇得用whatsapp.facebook.ig就hack9人

我係屌9你地班支那狗，警狗，建制狗，鳩官狗
特別係你三隻林鄭月娥狗，習種狗同耿爽狗又話天有眼？點解咁耐都冇天收佢？